Timing唔啱就係唔啱 但真係好唔甘心

我真係明

都係衰timing

我以為自己夢遊開左post

早啲訓 聽日見啦！

聽日見齊齊整整返黎

仍用接近甜蜜那種字眼通電 沒人應該怨地怨天

咩事

鍾意咗個男仔friend 冇fd do

攤咗牌？

我喺第二佪post度直接copy我個comment過嚟，咁應該可以砌到一個完整故事出嚟

咁好記憶力
唉可能叫春叫得多好多感情台巴絲都認得我

巴打撐住

唔係 只係我哋故事好似 特別有印象

I know that feel bro
遲咗表白 依家佢係人地女朋友
好唔甘心

神女有心
襄王無夢
人生在世
不應浪費

到呢一刻都唔知對方諗緊乜
唉好難受

過來人身份贈樓主

又唔可以咁諗 佢係想揀你就會搵你 都唔關表唔表白事

唔甘心反而代表你只係諗緊你自己輸咗條女俾人 反而唔係真心鐘意佢喎

日日都要喺思緒同回憶入面面對佢
喺夢境入面都要俾佢纏繞
每一次我啲回憶被勾起，都會好心痛好掛住佢。
我個人格障礙嘅其中一樣嘢係會對某一個人好依賴
而偏偏我最依賴嘅人係佢
如果佢明知呢一個事實，都決意要走，算唔算係謀殺
我知就算去到依家咁嘅地步，大家和好都對我於事無補，因為大家都唔可以當冇事生過咁
如果係可以好似冇事發生過嘅話，或者我嘅depression會快啲好。
但好可惜，我對佢太了解喇。
佢一定唔會因為我就死而可憐我，而係去到我死嗰一刻都係會一眼都唔望下我

唔甘心都好過食檸檬嘅

早知道傷心總是難免的 你又何苦一往情深
有些事情你現在不必問 有些人你永遠不必等

講緊個timing喎 早啲同佢講個結局就可能唔一樣 我就唔洗上嚟呻

邊種disorder?

可能一樣

Borderline

u are not alone

屌你個number正到

過左5年半我都唔甘心

你唔講我都唔知

屌我都係 今日仲要撞到佢 唉

唔好諗咁多，時間沖淡一切

佢夠鍾意你就會離開佢果個
結論：佢唔夠鍾意你

所以唔好搵借口啦
要醒啦

依刻唔夠鐘意啫
唔代表之後鐘意我多過佢㗎
咁咪一路以朋友嘅身份喺佢身邊同佢相處住先
未等到佢又遇到個自己鍾意嘅咪一齊

嘥時間落去唔係一件好事

醒吧啦
人地可能連鍾意你都唔係
好感都冇
同男朋友不知幾開心

根本唔Care 你

同路人
佢話如果我早一步講就會同我一齊
明明就算係依加大家都仲會諗住大家

但我鬼知你嗰時有第二個男仔咩

Safe? 巴打們

我成日覺得呢種唔係叫timing唔岩
係佢根本冇出現過最好

I know that feel.:(
原來佢有女朋友
一直唔敢問
幾夾都冇用
傷心欲絕

咁你依家同佢關係點

問完 喊左出黎
因為係一個傾得好埋 好夾既朋友
雖然唔係識左好耐
其實之前都估到d 係唔敢去問
冇呀 應該唔會再messages佢啦
平伏番
其實團體活動會見到
比較驚見到佢同女朋友一齊
慢慢習慣下
比d時間復原

冇